[知自己on9求救]做4PX淘寶送貨上年4月嘅糧到今日都未出

一直都話好快出...盡快出...叫文員處理...
最近直情唔覆
當初以為正經公司送件貨得25蚊仲要同單位多過一件照計25
淨係留左送貨出倉入倉單
係咪玩撚完

你應該搵勞工處

快眼得濟以為見到上年4月嘅貨仲未收到

4px垃圾公司咁衰都做 啲速遞服務差到

我地個樣似奴工處？

屌那星 d 貨都失蹤既

抵你死

一件得廿五點解唔去做外賣師